［915冇左民陣］去定唔去？

去
唔去

揀唔去嘅你自己反思下

2點 銅鑼灣不見不散
光復香港 時代革命

有好心巴打整左個網站整合文宣圖 一齊用啦！！

自推

五

去！！！推

五大訴求

缺一不可

【幫手推唔該】嚟到第三個月，大家更加唔可以鬆懈！！

嘉年華完撚左啦做返正經野

去

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

再唔做香港等食屎

大家都知有活動
但係

快啲比多啲人知呀

推上去

到時見

琴晚喺APM見到有對六七十歲嘅公公婆婆攞住呢場野一齊唱
光復香港 時代革命

民陣只係一個機構，人係生嘅

嘉年華完啦
要再抗爭
一停就被清算架啦

【一人一信行動】
【一分鐘】
【國際陣線】
【香港人都做到】

請用一分鐘簽份一人一信 form，

逼加拿大政黨系10月大選
承諾譴責香港政府同幫香港抗爭者！

港鐵文宣
MTR(港鐵公司 )英文全寫～Massacre Transit Railways 或 Murderer Transit Railway

老閪都去

推

915推土機出動

push

一齊去行街

去，但呢個圖句嘢好差，我哋就算爆閘都係經過理性思考之後嘅文明之舉，你張圖係講緊我哋唔文明

試下改做「我們試過做客人，但你把我們當成敵人」？

點解會唔去

去，一定去

915去港島區行街

各位要勸下D淺黃，冇不反對通知佢地會驚，要叫佢地唔好怕。
其實人多就唔L駛怕!
9.15有幾多淺黃會上街，係關鍵。
今晚落區宣傳下啦，淺黃係要見到群情胸湧先會出來!

老閪都要去

其實應該調轉，今日港島聽日元朗，大家到底幾時學識好似6月時咁既情緒，同埋識走盞。

唔好再淨係唱唱唱，不反對唔係大曬。
唔好拖，最緊要快。
拖到美國又無左聲，人民幣又升返，咁係大家要既結果？

Pish

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

聽日915東角見

915 岀黎呀 自由閪
你贏，我陪你君臨天下， 你輸，我陪你東山再起！

915 （國際民主日）
英領集會1200+銅鑼灣1430

五大訴求 缺一不可